---
Title: Werkcollege 1. 
Date: 2017-09-07
---

Tijdens het werkcollege was het vooral de bedoeling dat je, je projectgroepje beter leerde kennen. Wat bij ons geen probleem was aangezien wij al veel van elkaar weten qua achtergrond informatie en opleiding. 
We maakte een SWOT-analyse.
Moesten een probleem kiezen die wij in het verleden tegen kwamen en toen hadden opgelost. Daarna bespreken met je groepje en de beste kiezen. Die met z'n alle uitwerken en aan het einde van de les presenteren.